點解當朋友拍拖，自己竟然會有複雜嘅心情？！

當你朋友同你講，佢同人開始咗啦

你會知道，佢冇得再好似以前咁
你一個電話wts就出嚟陪你吹水出街鳩fing
唔會再喺你悶嘅時候應你whatsapp
唔可以再咁易就通頂直落，隨時打牌飲嘢出夜街
你地嘅話題從始會出現多一個人

但係friend嚟㗎喎，邊可以咁自私咁諗
唔係應該替佢開心、祝佢地幸福？
你知道佢有拖拍，係應該開心嘅
唔會再喺你隔離叫春煩住你

但自己一個人諗嘢嘅時候，一諗返起佢對你宣佈呢個消息嘅語氣
成個人就會突然down咗落嚟

呢種心情，有冇人明？

有

明白 好似突然間比人搶咗個fd咁
但其實好鄧佢開心有人照顧佢對佢好
不過好似有種失落感

你個名

竟然有人識我
可能我佔有欲大呱 覺得好似無左個fd咁
好似突然比人離間左我地咁
每次一諗個心就一沉
但其實明明應該開心先係

就算個friend冇拖拍都唔會成日陪你，你個心都會好過啲
比你噤個制佢地就會即刻分手，你都唔會噤
你知道你冇理由覺得煩鬱，你應該要開心
卻做唔到

係唔夠成熟，定係太過自大？

佢會變得好難約
你點都比人比下去

絕對明 唉

通常佢哋過咗熱戀期
又會變返好似以前咁㗎啦

樓主巴定絲?

有鳩

其實我都明
有 d 巴打都係鍾意成日有人陪, 唔一定係絲
但現實歸現實, 始終都要適應......

係因為你朋友早過你有女朋友咋？

gay就gay啦